<resources>
    <string name="app_name">MyAnimeList</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <!-- TODO: String Sinopsis -->
    <string name="kimetsu_sinopsis">Anime Kimetsu no Yaiba menceritakan seorang bernama Tanjirou Kamado, pemuda sulung dari keluarga yang kurang mampu dan tinggal di pedalaman gunung pada era Taisho. Sejak dahulu kala, terdapat rumor mengenai Oni (Iblis Pemakan Manusia) yang bersembunyi di hutan.\n\nKarena itu, penduduk setempat tidak pernah berani keluar di malam hari. Legenda mengatakan bahwa Pembasmi Oni juga berkeliaran di malam hari dan memburu iblis yang haus darah. Bagi Tanjirou yang belum mengetahui apa-apa, hal itu hanyalah sekedar rumor belaka dan tidak akan menyebabkan masalah di kehidupannya.</string>
    <string name="sao_wou_sinopsis">War of  Underworld kini bercerita ketika fasilitas Ocean Turtle yang menjadi tempat eksperimen Project Alicization tiba-tiba diserang oleh pasukan tidak dikenal yang dipimpin oleh Gabriel dan Vassago.\n\nMereka juga akhirnya masuk ke dunia Underworld untuk merebut Alice yang disebut-sebut merupakan AI dengan potensi luar biasa ke dunia nyata. Tak tinggal diam, Asuna, Sinon, dan Leafa juga ikut terjun ke dalamnya untuk melindungi dunia Underworld dan Kirito yang kini juga terbaring tak berdaya di dunia virtual. Bagaimana kelanjutan kisahnya?"</string>
    <string name="boku_nohero_sinopsis">Mengisahkan tentang Izuku Midoriya, seorang anak lelaki tanpa kekuatan super (yang disebut quirk) di dunia tempat hal seperti itu sudah menjadi sesuatu yang umum, tetapi masih bercita-cita untuk menjadi seorang pahlawan.\n\nIa kemudian bertemu dengan pahlawan terhebat di Jepang, yang membagi quirk miliknya kepada Izuku setelah melihat potensinya, dan kemudian memasukkannya dalam sebuah SMA prestisius yang dikhususkan untuk para pahlawan muda yang sedang dalam pelatihan.</string>
    <string name="dr_stone_sinopsis">Ooki Taiju ingin menyatakan perasaan cintanya kepada Ogawa Yuzuriha setalah 5 tahun lamanya memendam perasaan kepadanya. Ia melakukannya dengan bantuan Ishigami Senku yang menjadi teman terbaiknya dan menjadi pendukung bagi Taiju untuk mengungkapkan perasaan cintanya.\n\nSenku merupakan ilmuwan gila dari klub ilmu pengetahuan selalu membantu Taiju dengan eksperimen anehnya, namun kali ini Taiju ingin melakukannya dengan caranya sendiri. Akan tetapi pada saat Taijuu menyatakan perasaan cintanya kepada Yuzuriha, sebuah cahaya hijau menyinari seluruh permukaan bumi dan mengubah semua manusia menjadi batu.\n\n3700 tahun kemudian seluruh permukaan bumi berubah dan semua manusia masih menjadi batu. Taiju bangkit kembali setelah membatu bertahun-tahun lamanya dan akhirnya bertemu dengan Yuzuriha dengan kondisi masih membatu serta mengucapkan perasaan kepadanya walau sudah menjadi batu. Taiju yang berkelana bertemu kembali dengan sahabat terbaiknya Senku dan memulai petualangan barunya demi membangkitkan manusia yang ada di bumi dan menciptakan kembali alat yang telah diciptakan para pendahulu dan diterapkan pada jaman batu ini.</string>
    <string name="vinland_saga_sinopsis">Vinland Saga menggebrak dengan latar samudera di wilayah Inggris pada penghujung milenium pertama, tepatnya pada era 987. Dalam episode pembukanya ini, ditampilkan seorang kesatria yang belakangan diketahui bernama Thor yang dengan gagahnya (atau bengis, bergantung perspektif kalian) membantai sekitar satu peleton pasukan lawan. Dia nyaris tak terkalahkan hingga seorang musuh berhasil menyeretnya ke lautan. Alih-alih tewas, Thor justru memalsukan kematiannya. /n/nSekitar 17 tahun berselang, Thor diceritakan telah membangun rumah tangga yang tenteram bersama istrinya, Helga, dan kedua anaknya, Ylva dan Thorfinn, di suatu pedesaan di negeri Islandia. Di tempat ini, dia tak lagi memikirkan soal peperangan dan beban moral yang dirasakan selepas menghabisi nyawa manusia. Suatu ketika, tibalah Floki, eks rekannya yang meminta Thor untuk turut serta menginvasi Inggris bersama pasukan Kerajaan Denmark.</string>
    <string name="enen_no_shouboutai">Pada zaman atau Era Solar (sengaja tidak saya terjemahkan) tahun 198 di Tokyo, Jepang, terdapat Pasukan Pemadam Kebakaran yang melawan suatu fenomena yang dikenal sebagai Pembakaran Manusia Instan (sementara saya lokalkan seperti ini). Maksudnya adalah manusia yang tiba-tiba terbakar dan berubah menjadi makhluk hidup lain yang disebut sebagai “Infernals”.\n\nInfernals sendiri merupakan makhluk pengendali api generasi pertama. Bisa dibilang makhluk yang sulit mengendalikan diri atau sebut saja lepas kendali. Nah, ada pula makhluk generasi kedua di mana bisa mengendalikan api tapi masih tetap sadar dan tidak berubah menjadi mahkluk lain, jadi masih dalam wujud manusia dan dapat mengendalikan diri.\n\nKusakabe Shinra, seorang pemuda yang dijuluki Devil’s Footprints atau mungkin bila dilokalkan artinya “Kaki Iblis”. Julukan tersebut diberikan karena Shinra dapat membakar kakinya sesuka hati. Shinra sendiri bergabung dengan Pasukan Pemadam Khusus 8 dan bekerja bersama rekan pengendali api lain untuk memadamkan Infernals. Dari sini, Shinra mulai menguak misteri tentang keluarganya yang meninggal karena api misterius 12 tahun lalu.</string>
    <string name="opm2_sinopsis">One Punch Man season 2 merupakan kelanjutan dari One Punch Man yang tayang pada tahun 2015 yang lalu. Serial anime ini disutradari oleh Chikara Sakurai, dengan pengarah suara Yoshikazu Iwanami. Sedangkan desain karakter di buat oleh Chikashi Kubota.\n\nTahun 2019 ini, One Punch Man menjadi salah satu serial manga anime yang paling dinanti pengemar. Serial ini melibatkan JC Staff sebagai tim produksi. Anime ini akan menampilkan kisah seru petualangan karakter utama Saitama.</string>
    <string name="aot4_sinops">Lewat beberapa chapter terakhirnya, serial manga Attack on Titan telah memasuki arc terakhir. Setelah perang habis-habisan untuk mendapatkan kembali kota Shiganshina, Scouts Regiment membawa Paradis ke zaman yang lebih modern, sementara Eren Jaeger menyusup ke Marley sendirian.\n\nEren pun membuat kerusuhan di kota tersebut dan berhasil mendapatkan kekuatan War Hammer Titan, meski dengan konsekuensi harus kehilangan Sasha saat hendak pulang ke Paradis. Dari situ terlihat konflik utama yang lebih jelas dimana pertempuran yang terjadi bukanlah manusia melawan Titan. Melainkan manusia melawan manusia, kaum Eldia dan kaum Marley.</string>
    <string name="tate_sinopsis">Naofumi Iwatani diceritakan terpental ke dunia lain (isekai) dan telah dipilih menjadi satu dari empat pahlawan yang harus menyelamatkan kerajaan Melromarc dari kehancuran. Tetapi, tiga dari empat pahlawan lain yang terpilih memiliki senjata dengan kemampuan ofensif, sementara Naofumi dibekali oleh senjata yang bahkan tidak dapat disebut sebagai senjata, sebuah tameng. Tameng kecil yang dipasang di lengan bagian bawahnya. Bukan tameng dengan pegangan di tengah yang dengan mudah dapat dilempar sebagai sebuah manuver ofensif seperti Captain America. Apa yang Naofumi dapat lakukan hanya menahan dengan tameng kecilnya, tanpa mampu juga untuk memegang senjata karena suatu sistem di dunia isekai yang melarangnya.\n\nPada era Medieval, tameng adalah bagian penting untuk pertahan diri selain baju besi. Sering kali, tameng dipegang dengan tangan atau diikat pada bagian lengan. Uniknya, di era Medieval cukup jarang ditemukan tameng yang diikat pada bagian lengan. Ecranche adalah tameng yang sering digunakan dalam jousting, permainan di mana dua penunggang kuda saling mengarahkan tombak yang bertujuan untuk menjatuhkan lawan.\n\n Encranche biasanya terbuat dari kayu dan diikat pada lengan penunggang kuda, sehingga tangan mereka dapat memegang memegang tali kekang dengan bebas. Encranche yang termasuk ke dalam small shield, bertujuan khusus untuk pertahanan. Ini berbeda dengan buckler yang memiliki kemampuan lain selain petahanan, dengan kelebihan dalam bermanuver yang lebih leluasa atau bahkan dapat melakukan manuver yang lebih ofensif.\n\nBuckler pun memiliki mekanisme yang cukup berbeda, buckler lebih sering dipegang dengan tangan, bersama dengan pegangan pada bagian tengah tameng untuk menghasilkan tangkisan (parry) yang lebih kuat. Tameng dari jenis inilah yang digunakan oleh Naofumi dalam petualangannya di anime Tate no Yuusha no Nariagari.</string>
    <string name="yakusoku_no_neverlend_sinopsis">Berlatar pada tahun 2045, Emma (Sumire Morohoshi), Ray (Mariya Ise), dan Norman (Maaya Uchida) adalah tiga anak terpintar dalam suatu panti asuhan. Tidak seperti panti asuhan pada umumnya, para anak – anak diberikan edukasi secara intensif dan juga makanan yang sehat dan mewah. Kemudian ketika anak – anak tersebut berusia lebih dari 6 tahun, mereka akan dicarikan orang tua adopsi.\n\nNamun pada suatu malam, Emma dan Norman tidak sengaja melintasi area terlarang dalam panti asuhan tersebut. Di sana, mereka melihat kejadian yang tak terduga. Alih – alih menemukan orang tua adopsi, mereka justru melihat monster yang menakutkan. Akhirnya diketahui selama ini para anak hanya diternak untuk ‘dipanen’ dan dijadikan santapan para monster di luar panti asuhan.</string>


</resources>
